香港唔係要流亡政府 要嘅係革命軍

成為流亡政府嘅先決條件，係你係一個「曾經執政嘅合法政府」，擁有自己嘅法律、憲法，或者各種法人地位。

然後因為某些原因，例如淪陷，被驅逐，而流亡。

例如波蘭流亡政府在 1939 年前的確係波蘭政府，梵帝崗喺1849 年被羅馬共和國推翻都曾流亡，西藏喺達賴離開之前都真係執政者。

但無論如何，流亡之前曾經實在嘅執政是先決條件。

而香港呢？1997 年之後執政嘅係特區政府，除咗特區政府之外未曾有其他執政過嘅政權，自然冇得流亡。

反而如果有一日，有任何事件或機緣，特區政府被推翻，相關高層人員逃難去中國，他們反而可以喺中國組成香港流亡政府，繼續奉行基本法，一國兩制。

所以流亡政府係可能成立的──只是成立者諷刺噉可能係北京，佢哋如果因為某啲大動亂或地域政治變動，而失去對香港嘅控制的話，他們就會繼續支援一個「香港流亡政府」去重申自己對香港嘅主權。

有沒有令你想起甚麼？中華民國福建省。

香港要組成嘅係「革命軍」

如果有任何人想要組成一個海外香港政府，宣稱擁有香港主權，並要奪回香港，佢要嘅並唔係「流亡政府」，而是「革命軍」，「香港海外解放陣線」、「香港光復事務局」之類嘅組織，他們未曾執政過香港也未曾有政權，但他們想要計劃取代目前嘅香港政府，奪得香港並成為上面嘅政權，呢種行為叫革命，唔係流亡。

#革命軍

推

Push

光復會
光復軍

通常叫得乜乜解放陣線都係恐怖組織黎

你呢家都係恐怖組織

👍🏾

香港人=極端本土分離恐怖主義分子

我係成場抗爭一開始講過要成立香港自衛隊概念，睇返我post講左係台灣借地，港人籌旗

（台灣戰線）向台灣申請香港防衛隊

不過個名幾型

一步一步黎啦後生仔

第一句已經有問題啦你
"成為流亡政府嘅先決條件，係你係一個「曾經執政嘅合法政府」"?

流亡政府要嘅係合法性, 流亡議會議員本身有票喺手, 就已經有合法性

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

#HKisGB

中共既解放軍

點解唔可以直接搞海外政府

無野 理解錯

你慢慢啦

你醒啦
從所有非建制被屈成港獨就應該有心理準備
反完就唔叫恐怖組織啦

唔叫你恐怖組織既應該反省下係咪真係太冇威脅

其實係
不過對家至今都係得一單叔一燒可以吹
一下去得太盡嘅話國際線應該會更難打
睇情況見步行步啦

其實佢冠罪名同實際落差越大係越消耗緊佢既公信力（雖然無乜）
屌你路過奶都未戒就恐怖份子，人唔笑狗都吠啦

要薩波同龍

冇錢冇人點組

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

美國唔幫手武裝
點組軍

搞革命係要經費㗎,就算係共產黨都一樣.

有人你都唔知香港邊道可以打游擊啦,仲有革命根據地呢？

要搞個好似巴解咁嘅組織

有搞，一定參加

解放軍

法國外籍兵團

好

天人

香港其實咩都唔需要
只係要美帝強行泊隻「大」船仔係葵涌貨櫃碼頭
其他野你地想到咩就咩啦

所以彭定康而家可以宣布自己係香港流亡政府?

Lm

恐怖組織定義軍，未分勝負都唔可以斷定

As long as 唔做無差別襲擊平民……我諗就唔係

用「解放」字眼既, 通常係共產黨背景的組織

血債票償

你食飯係咪阿媽餵你食?

Why not both?

想搞個組織出黎狙擊中共/香港 無番十年八載都成唔到氣候 好易令人卻步

巴勒斯坦解放組織
越南南方民族解放陣線
提格雷人民解放陣線
魁北克解放陣線

正視聽